---
title: "Дайджест №43 (15-21 ноября 2010)"
date: "2010-11-23"
---

Изменений на прошлой неделе было так мало, что мы было уж хотели перенести дайджест на неделю, но вовремя вспомнили, что хорошие предлоги порождают плохие.

После жалобы на использование динамики рисования в обводке по выделению или контуру Алексия переписала код, и теперь для вычисления направления при рисовании и обводке используется один и тот же алгоритм.

Митч подчистил код нового инструмента Cage transform, частично переписал код палитры инструментов (ничего заметного снаружи) и сделал так, что в параметрах чувствительности инструмента _Перо_ теперь два знака после запятой. Кроме того, продолжена работа над портом на GTK+3.

В GEGL и babl изменений не было.
